反獌條路真係好難行

明明上半場仲笑緊0 shot Pogba 6分鐘比人入兩粒
點解下半場會變成咁

4424威力無窮

費sir應該打左電話

ynwa

比左負評 希望你反省下

是撚但啦49000
咪又係冇冠軍拎

唔講以為獌 反up英超

想哭

樓主又燈

反雲條路更難行！

You will never walk alone